殺手5

笑鳩佢

坤狗

行番出黎

打左電話到警察到場，最多咪一個鐘，
哥士的有冇咁快手

屌
最尾會唔會真係坤哥全部幻想出黎
咁就最爆

乜佢哋死左咩

呢到係

直接開facetime直播條屍唔得咩
正一死傻鳩

你死左好耐啦

型到

2020都唔撚識影張相..

型撚到呢

收唔到訊號呀

撚狗咁撚

襲警都冇得告
慘慘豬

撚狗

好撚型 cls

跟住尾啦 一殺完即清

好撚型🥺

靜番ge集數似係用來撚坤哥

原來呢幕係拜肛交敏

坤哥條死on9仔又演得幾好
演得好on9

zero隻手有冇指紋？

其實係

冇網絡啊

殺手 一早殺佛爺咪救到文文囉

咁佛爺去左邊？

做番自己

阿 Sir 做嘢唔洗你教

正渦 ff

應該剪接

躝啦臭雞 煩撚到

陳豪著老世好型

影完相再WhatsApp咪得

坤狗會唔會係終極boss?

最後應該真係拉咗zero

搵人扮佛爺咪得

開佢限聚告票

點止兩條

同森森一齊好過

殺撚埋坤狗佢啦

點處理頭上子彈洞？

自殺
等高ling內疚下

坤狗知道高ling同zero佢地合作未

無處理 就咁擺低

未

陳豪真係好撚型

坤狗好煩

高ling咩料？
佢以前都有抑鬱？

Zero最尾會唔會俾人拉

塞舊豬皮落去

想睇閔大人黑化vs 陳豪同職安

Dark Angel去咗邊

冇處理，頭先新聞講咗謀殺

公嘉欣

照tvb邪不能勝正既定理, 陳豪同黎耀祥應該都會死

wa hana

下集返來了

有可能
所以心軟唔撚坤狗

Hana

冇得再聽三太唱K

最鐘意係佢同陳豪

TVB個故事簡介話最後真漢子要打陳豪

唔咪掛

俾個波揸下先啦

最終boss應該係鄭子誠

坤狗個樣好咗

好樣衰囉仲係

話時話，柴九係咪仲未練番腹肌搵番以前ge身手？咁樣個故事好似仲有好多集？
要鋪排有事激發佢操fit👆

咁成套啲人都可以冚家產 死剩混血鬼妹、希仔、坤狗同盲妹

豬八戒成套戲都未撚型過
同陳豪真係高下立見

陳豪報仇要殺閔大人 柴九為保女婿同陳豪大戰

有30集

聽落最似

正

仲以為係中武肺嗰個

邊間垃圾公司搵佢拍纖體廣告

老女人

肯定最後BBQ結局，Parker盲鳩埋就當無數

最正路係呢個

唔quote了
一諗起佢多齒症不了

🦷

可能parker死埋捐對眼俾10a
10a睇得返嘢

tvb top5一定有佢
雖然唔exactly 係tvb

祥打豪近戰應該贏
岩岩特登睇佢預視人地三個動作
靠呢樣贏

小吱係咪俾閔大人當練手殺人殺咗
所以隻手損晒......

咁又無

肯定係是但一個

東方d相差咁多

咁羅蘭組織嘅用途成個冇牙老虎咁，劇情未展現到殺手對個組織服從同組織對殺手界制衡
Ali學飛刀幾時學得成派上場？

如果報有人死
應該唔駛10分鐘

似乎昆狗想撚番高ling轉頭

狗公做番狗啱哂啦

閻王睇穿ZERO，但Zero未見過全盛時期嘅閻王，祥仔佔上風（操番嘅話）。
再加個dark angel短刀對暗器Ali

Ali上集台灣咪小馬上身 比較想知維基寫羅蘭係江美儀老母，堅定流

唔通真係謝東閔 。之後zero要殺謝東閔. 殺手之王打zero

佛爺咁快死
仲有下星期喎

佢唔係final boss

會唔會咁有個猛既老母都要做雞

係咪又玩尋親

無睇第一集？

頭果個星期都無睇

其他人排牙唔整齊覺得無乜嘢
佢講野一露排牙出來

第一集第一幕勁型
勁撚過zero

仲睇tvb

陳豪係套戲入面係咪無敵

今日收視應該爆

真係太子爺做FINAL BOSS

硬係覺得遲d坤狗會查到嘢
陳豪殺左佢然後俾高ling屌

Dark angel 回歸

早午都無堂食d人要返家

打

等ky

Zero真係好型

江美儀會唔會做殺手？

今日有KY

高ling 沈船呀

高鈴又比人呃

閔大人黑化

謝勁

一個疫情搞到佢失敗

坤狗都沉？

咪又有第2個佛爺

Final Boss

咁就被毒坤溝左

謝爺

盲嘅揸車

頂你盲既揸車

借zero之手殺佛

有錢就係可以玩呢d

癲㗎，撻地佢買咗？叫個盲嘅揸車

同林作唔得

公平咩

閔大人係好人嚟

黑化左

似大 Boss

越睇越似final boss

馬路炸彈
上秒開心 下秒炒車

套戲真係多Benz

其實博到前面有博位架啦，一定係

林作對朱智賢

個戒指好似唔啱size

咁益條友

仲繼續揸

碌過個人姐

真係變final boss

謝東閔又柒戲又屎都可以有咁多戲份

🐦🤣

盲都戴錶？

揸到返屋企

20下就過份左
5下先啦

摸

屌

會摸到幾點

其實係咪成個post都係打手

麻雀都碌得死？

唔識飛

朱朱有時個樣仲柒過10a

唔飛走係講唔通

hack人機既it都覆咁

小秉其實練少少近身再專心後勤咪算 IT全劇最叻

起碼對腳無得縮

溝公加恩 未得lor

呢條垃圾梗係靠屋企啦

想氹佢錢？

見到佢地有得堂食
好羨慕

叫個徒弟用幾十萬開鋪比江美儀做？

旺角間

小秉好慘

有個制架
一按

現在係...九點..四..十..六分

之前工貿處 而家開埋d廢鋪

APPLE WATCH

叫江美儀去佛都有返工咪得

感動係條橋開返

parker開始黑化

多撚餘 開社區會堂俾人食飯

屌奕訴

奕訢 「欣」

奕訴

文盲

鄭月蛾硬頸

又呃錢

yes

好過去街邊

以為佢問一份即係幾錢

傻閪徒弟
磅水啦

大爆發

限聚200人都冇用

即係開茶餐廳好過做殺手

咁不如開堂食

Ali條腿白到

d死肥仔打到佢仆咪得...

偷睇佢換衫

d 劇情好有 人人有功練 feel

係 依家聚得仲多人

想

感冒童

你痴線
邊有面

阿媽做咩

以為有病妖

個前夫都幾畢

Ali呢個樣真係好正

仲要攪到無生意 員工要無薪或炒

見同團聚
唔同架喎大佬...

我真係恭喜你阿

我真係恭喜你呀

韓瑪莉最清醒

清叔叔都中出到ali

佢條仔？？

咁後生俾個啊叔食咗

Cash係咪on9架

可唔可以大力d
或者飛下血汗錢啦...

十巴

好温柔嘅巴掌

又13巴港女

潮流教主佢地又係扮兩公婆,又係男既走佬

屌 可摸耳 搵個後生d

朱展係ali條仔

打到失禁

搵個後生啲既得唔得

同埋又係有陳豪做主角

Ali搵番陳豪啦 型到
日日撚到狗公坤傻閪咁

老豆定男朋友啊

50萬咁少 都話清醒?

打得好細力

似老豆多啲

老公嚟... 以為老豆

俾50萬見一面咋喎

陳豪屌打啦

搵朱00做好過

咁細就咁賤格...
要嘉儀跳...

唔係啊 比佢認返

識玩，好早熟

一個37，一個57……

點解係都要夾硬搵陳家輝做衰老豆

公嘉欣岀場

Cash係咪日本人黎架？根本弱智

執屍

啲特技

一出場就差啲俾人執屍

又係呃錢

究竟KY在唔知情情況下俾人執左幾多次

執完又俾人爆袋

又擒

我想訓覺

笑死
下下騎上去

cls

職安真漢子

建義

好癲👍做得幾好

視帝下面有冇扯

嘉欣好正

都係Ky 呢條線最好睇

佢就正啦

公家欣個角色算唔算病嬌

私家偵探影相

邊有細路想要個咁老嘅老豆

索得好淫

有錢

我要咖啡老豆啦

應該要希仔捐肝之類

咁似啟德個度既...

又係向大本型拍

ali 對腳

Zero仲有錢

個仔似哂ali 見錢開眼

睇個款都係有病想個仔捐野比佢

咖啡老豆逼你做殺手
朱展老豆逼你讀蘿

馬海倫好好笑

討好過愛回家好多

刺殺總統

Who is 將軍？

呢2條友做乜鳩

朗豪坊

Zero殺

同朱ling一齊讀島大

一個M底 一個發癲

撳幾個制 就入左廠

仲唔頂佢個度

ky對魚網絲有冇洗過

oh baby

oh baby慢慢黎～
yes！

Oh ya baby

咁鬼多 無謂動作 殺乜鬼人

Baby!

好撚型陳豪

一槍點打死三個？

佢呢套做番d粗人好睇好多

損J

Zero近身又得 遠攻又得

最強Adc

上集佛爺咪一槍死兩件

好似係KC?

陳豪型到
岩岩果場戲 2個人都打得好好睇

KC叫鐵 仁

轉刀多鳩餘

咁樣

而家三件
子彈點貫穿三件？

唸起杰西

係喎

Three at a line

火箭炮

KC未死

蘇菲亞好正

每一笑一笑 世界更美妙....

睇幾件老戲骨做戲真係唔錯

條友廢到

架單車粉紅色既...

套戲係咪開始爛？

即係鋪路閻王做overbeck話事人

好多詠春

黎耀翔一直扮廢？

真漢子返來啦

鋪ali做，或者係殺手之王

本身好勁

以前係殺手王喎

動作好慢

乜q老母黎...

Ali同韓馬利兩母女d戲幾好睇

應該換過心臟先廢咗

十萬咁少，一萬一年呀？

呢啲現實好多

咁殺手之王勁定神級殺手勁啲

十皮咁少

肯定係呃 9 Ali啦

條友同易蘭都過 5 6招，閻兩招收佢皮，但之前閻不嬲唔夠易打

因為用詠春

Ali解決問題的能力

應該扮廢

等睇閻出真功夫

閻教徒弟之餘好似一齊操，見佢有做push up

葉問徒弟

仲有引體上升

25分

好似今集冇咩好講咁
好掛住佛爺

佢無唔夠，係無認真同佢打姐，始終都唔係敵人，佢一認真打2太太個陣都幾下就抽贏

下集開打

ky D牙好白

等睇parker黑化

嘉欣會唔會死

唔係喎 個次都好危㗎喎 負負碌先贏

睇完對ali好忟

ali做幾好喎，ali揸fit，zero就top殺手

戰力zero > all?

諗唔到ali點搞掂dark angel

佢個角色不嬲煩膠
完全唔知自己想點咁

希仔呢個童星幾自然幾得意

想同佛爺打邊爐

Zero全能
槍刀拳腳全部都精

內鬥

近身應該全盛閻王，不過overall都zero勁

溝通

Zero 係費達拿

咬拖鞋個幕幾正

都唔算係，zero以家係全盛時期姐，佢以前都出過事，四條友得佢唔死。費達拿係keep住咁多年都勁，中間出1,2年拿度

我估應該係關鍵時刻飛中其中一方，然後當殺左，解決件事

易蘭唔好死
我已經無左紅姐

其實點解綁架人 唔輪埋佢？
龔嘉欣好似好濫咁 . 成日比啲柒頭屌.
江美儀 自從無做雞之後 已經無乜出場機會.

再一次證明根本無得鬥 dq曬

同豬腦對返阿都好睇

今日大戰邊個會嬴?,定打和,

買定黎手

江美蟻 同謝東抆係咩殺手獵人組織成員
上維基見到

見人睇低能劇 要劇透下

我估Zero,智商高太多

再聽日先會開估

手弓

ali對腳好想比佢兜巴星

點解江美儀片頭開機關槍？？

kc

殺咗kc

parker

parker 要殺晒d殺手

Kc死左

似

死既畫面都無. 廢

kc 咁廢？

咁快開波

岩岩咪有

打左麻醉針

好型

好想比嘉欣夾呀

仲以為會踩陳豪春袋

二樓跳落去

夾

rip

嘉欣中槍

陳豪型撚到

死左了, 3分鍾

拍得好撚尷

Ky咁就死左

又死一件

死左？

下。。。

真死？

子彈飛過
1粒偏好遠
1粒偏少少？

咁似果套鬼佬片 子彈撞子彈

射左其他位啦
陳豪咁撚勁

點解要救佢？

方太係醫生?

有得睇ky波波

仁醫

勁 wo 經理人

成件事好突然。。

其實開槍...咁做咩要抆番把刀出黎

馬凱倫識手術

屌，經理人要做埋醫生

zero真係好勁

宜家醫生唔可以做地產咩

想呃Zero

咁睇陳豪把槍射出黎粒子彈轉速同射速都勁好多先會發生
佢果把仲唔係黑科技電磁炮

近戰遠程都得，真op

就咁睇全陳豪勁過全盛既真漢子好多

zero想殺謝東閔 祥仔保護佢

咁就瓜左 搞咁耐

朱展就正 咁樣都屌到alin

無死

一個經理人搞人身後事, 一個經理人係醫生
又好似幾合理

睇落唔會死，唔好死呀ky

想要ali 唔想要個仔, ok?

中左鎗 正常返？

我仲以為抆刀飛去zero

Kc都係全行腿功最勁

可能到果隻兵換個心俾佢

連登做乜

想要zero

朱展有老婆

都冇結婚
點話係佢個仔分錢

比人攻擊？

點解唔打到佢大小便失禁

陳嘉輝 高ling 諗起金宵大廈

廿萬起碼分一半啦

唔知個gay肥佬又識啲乜

始終係佢個仔

係咪要熄燈

形象設計

陳嘉輝竟然中出到 Ali

打橫既喂...

呢個角度都中到

陳豪ali幾襯其實

可能死人化妝

做過幾套情侶

ali對腳正撚到

testing

Ali真係好正

得罪講句
陳豪Ali 條線我最無興趣睇

Zero 沉曬船

Server 係咪俾人打緊，咁慢既

陳嘉輝衰乜?

希仔牆頭草

Ali條腿正到白到

陳豪+Ali都還好
Ali同佢個仔條線真係唔想睇

lihkg system lihkg system
testing
signal connected temporarily
5,4,3,2,1

仲以為陳豪幫手去掟彩虹掟個大獎返嚟

放棄上圍 35 嘅高寧

Load咗十幾廿次先入得翻個post

Ky

我愛連登 我愛連登仔 唔好斷我網

個電視係咪講左雙非孕婦霸左xx?

嘉欣個心口仔大脾咪有疤

真係好撚正
腳型又靚
又夠長

有老婆 想希仔幫手爭身家

差無幾 冚家都唔想睇
Ali 今次個look又麻麻呢

成套劇ali 都係短褲
又白又長又靚

Ali同佢呀媽d互動好貼地搞笑

dq完都la wo

resumed normal

叫佢除衫睇下

真係搞茶餐廳

之前幾十萬
然後成副身家就30萬

真係on99俾錢佢開茶記

好好睇喎，陳豪咁有品味但沉師奶仔，好過10A條線啦

10A 我直頭唔當有線

最好睇一定係阿武,KY

商品說明

但係好典型呀，之前試過左眼見到鬼，換心都大把戲做過

換心依D有咩用, 佢地角色有意思, 同睇個人架MA

又講坤

撥起完就縮手架啦

坤狗攪咩 一單案？

打飛仔

呢套既人物描寫幾好，連個徒弟都有戲

坤狗真係好煩

咁低級改片

ZERO 殺人係好睇, 加個C9劇情入去,9唔塔8

佢要推個杯

你
知道得太多

嘉欣啲戲份真係好少，一到出場就打戲多

同d狗一樣 查案唔洗證據 自己諗咩就係咩

鍾意高ling呢個髮色

佛爺死咗？

係

其實坤哥都好有潛質魔化

25

吓 幾時死

所以d狗都係有精神病

佢阿頭正宗廢老藍絲

究竟坤哥需唔需要死呢

無三不成幾，咁三十萬又真係可以叫做幾廿萬嘅

徐步高化

坤狗終於開始醒覺

坤9咩都話比高0知

殺左坤狗啦

落車

清道夫殺人滅口

煩到嘔

白警

咁驚嚇

幾時滅坤狗口
咁鬼煩

殺左佢啦
搵戲黎做

好撚煩 幾時殺坤狗

殺撚左坤狗啦
但搵邊個殺好

咪係, 好撚煩膠...演技又差...個樣又天生討人厭...

殺啦

咁能型

殺左佢一了百了

搵Ali打到佢失禁

個角色真係好撚煩以為自己神探

人地溝到好多閪
你地得唔得

就咁講殺手, 10集講完, 要拉到25集或者30集,係要加D ON9劇情係入面

Zero

煩到嘔 幾時死啊坤哥

陳豪：如果我係殺手 你一早死左啦

都係舖佢執著破案

狗又會有哥士的電話

用槍？

政府攪乜 仲未公佈點玩堂食

唔好破呀屌

血汗錢

坤哥=吳卓羲=衝動撚

咁吳卓羲討好好多😂

人地叫佢落車, 你又落...痴撚線...

除衫！

清潔

高ling又咁ON9落車

謝東閔殺kc?

咪撚將條ON9仔同唱K比

你呢d兵仔
失望咪失望

做清潔

狗公坤: 我對你好失望

滅口啦

殺喇屌

揾人殺姐

正義撚好煩

其他死哂？

寫到坤鳩咁神真係睇到好出戲

殺手獵人

死哂

坤狗好撚煩

又係Parker

真係似

咁大個鏟都唔捕刀, on9架...

你靚女咪比人追

仲以為譚嘉儀都死

Parker要殺高ling

叫佢落車佢就落

你唔落車佢咪成個戇鳩仔喺個車出面等

文大人 要殺哂所有殺手?

閔大人戰鬥力咁勁🤔

掉低個鏟

坤狗做 ？

點補呀？

咁好抽，Peter parker？

個身形好明顯謝東閔

zero快d一槍啪左坤狗佢啦，好閪煩

Parker一個殺4件

好on9 拎住個剷緊係補刀

用個鏟拍個頭咪補刀

應該佢委託殺手出嚟殺啲殺手

殺上癮

都唔知關佢咩事。。。。

閔大人咁好打

清道夫唔關事都殺

係都唔駛你捉

Parker點解要殺佢哋

你講就易
通常第一時間係走

問乜撚，坤狗，告襲警？

應該係佢委託殺手，引殺手出來，自己親自殺

殺上癮

真係諗唔明，無人得罪佢

謝東？

係囉點解

好想比高ling殺

鐵仁？

用對波夾死你

Cherry

功夫妹

死了

請咗新人

君

aurora

君妍眼鏡

cherry有冇伏？

個look好正

君妍

好白痴WO
殺手又無對PARKER 做過D 咩
咩動機要去殺佢地

第一次見人就咁問

呢個時候新女
會係咩身份?

殺上癮？想殺晒所有殺手界關事嘅人？

佢知唔知zero係殺手

果個唔係咩阿蕃？

應該坤哥條針黎

坤哥插入去既二五

一開始啊叔俾人殺

坤狗咁柒多女

Kc 同高ling同事rip

之前俾parker殺左

都係古惑仔殺之嘛

建義未死變咗性想埋zero身

搵得功夫妹呢d真人咁好打既來做客串
應該有d野

知道佛爺真實死亡時間地點
驚順藤摸瓜?

鐵仁係kc

眼神有戲

PARKER殺手奇才?

好聲

無啦啦出現, 無伏,
應該同老細訓過教

佢2個快啲一齊返

十點五咋喎

重睇啦

咁殺手都幫佢隊冧左佛爺喎

隻眼係Parker 啦

閔大人 殺手hunter

全職獵人

鐵仁輸俾閔大人？

真係PARKER 自己黎? 隻眼係佢

同埋佢本身係獵人定點呢
無啦啦又會咁好身手？

開左寫輪眼

殺手打輸比個文弱書生

KC 俾人落藥

有賴慰玲

閔大人有冇咁勁可以殺到殺手

揾個好打D 會好D

咁早完？我以為我個鐘慢咗

可能係肥仔俾人趕咗出overbeck返黎復仇

Hunter X Hunter

俾人落左藥先，專心啲睇ok?

閔大人殺咗個殺手

可能多廣告

殺手獵人抄一拳餓狼？

造型咁神？肥仔著到咁瘦

閔大人殺鐵仁
預告好似係cherry殺第個

parker?

做國安閪嘢

殺人殺上癮
但好難解釋點解可以咁勁

使徒2只需睇shiga

佢報串邊啲係殺手，佢唔出手 應該

同盲妹練到有五感

頭先以為女人

可能本身扮

好想比功夫妹打到仆街呀

瞳術

卡卡西

年尾曲有幕zero起天台灑酒

殺高ling都殺唔到，咁既身手咪閔大人囉

閻王

唔係佢啲兄弟咩

有個乞衣見佢靈氣係天靈蓋噴出黎, 俾左本秘笈佢

做咗啦 之前喺台灣

Parker哥

我諗到啦，parker收購哂佛都有，連埋個隊佢呀叔個麻醉醫生，所以識幫kc打針，但唔知咩動機

佢會死？

yup @ taiwan

個U TURN都幾核突

係喎 仲有嗰個呀sam

係喎佛爺個律師有冇死

冇

江美議, 我睇你依獲點講, 繼續吹丫

傻仔又用念力🤣🤣👉🏻

個維基比人改到爛哂

精彩

講左當贏
好嬲好嬲

邊個係呀Sam

可能真係真既, 但你要有合理解釋, 點解前面24集,江美議都係一隻雞,有晒同佢老公既感情線, 無啦啦你話個大佬係個C9, 你枝筆落錯一步, 成套戲俾人屌到PK,. PARKER係FINAL BOSS 應該個個都睇得出, 伏左咁多集,俾人蝦

班傻仔搞咁耐tvb仲未執又話兒登可以改變世界

唔播使徒一，直播播第二輯 咁奇怪

佛爺條𡃁 著西裝個個

諗起套同盟最尾又係有幾條友出黎唔知邊個係boss
Final boss又真係江美儀

冇乜印象

請問殺手獵人係咪即係專殺“殺手”嘅殺手?

楊證樺
佛爺生前成日跟出跟入果個西裝友

佛爺左邊

右

係喎仲有呢條友

Tvb 不了

講真,如果真係江美儀就真係為twist而twist

t你個v老母b咩

拉

佛爺真係敗筆，開頭同而家無佢好睇好多
佢啲黑社會情節同殺手世界格格不入

殺手殺手

真人已經on9， 點知佢做埋啲角色都on9 ， 點解唔比佢做男一

播 之後

好早期Ali 喺台灣扮dark angel 幫手殺果個

出左十幾世啦個度

證明好多人都唔係認真睇

又會2之後到1

使徒2有hana

因為本身2係1收得之後拍，但其實係前傳嚟，依家調轉播校返個時間序。

勁wo 係

今晚好似到羅蘭RIP

個編劇仔白白淨淨好靚仔

how

比人殺？

吓？羅蘭Rip?

佢咁勁都死

江美儀一個message就收咗皮

勁鬼，都無出過招

總之中間十集就係集集去恐嚇人威逼利誘
完全冇劇情推進 在中間插嗰啲打情罵俏
似處境劇多啲

衰過誇世代 又唔好笑

Ali好可愛

江美儀同謝東抆係殺手獵人成員

一直都係深藏不露？

都冇養過
禮金

阿sam

食左阿sam

可能淼淼係最勁

牙sam塊面

求其開間茶餐廳做禮金

假博士

你個馬可唔可以底d

菲律賓博士

唔係菲律賓律師

唔係菲律賓博士

即係del哂啦

執葉律師

右面橙衫

呢個一陣係咪死

應該會

排長好似會俾Parker 挾持

崎玉講嘢幾搞笑

坤9又嚟

又去番高ling比人殺個度

坤狗今次算做倒野

搵人俾錢殺坤狗未

唔係個角色問題而係佢天生個閪樣真係好煩膠

黑黑實實輪廓分明

無其他境呀，體諒下

圖

kill bill成家要養都殺，正仆街

連續幾套高ling

kill bill係咪byebye了

唔係高ling就燉湯，咁睇女好過

終於醒起坤鳩似邊個
衝鋒車個古巨基
全程說書人
完全唔係帶觀眾入戲

今年捧佢啩

坤狗有槍應該死唔去，要留條命搵閻王幫手

新果套題材好似幾吸引

應該無，kill bill其實忍藏實力

謝東閔點解會變最後boss？

鋪排咗好耐，罰你重睇多次

好貼地 唔知公屋狗父母睇到有乜感想

真⋯⋯

友手做到佢咁撚廢

Kill bill冇事

其實係厹坤搵人打佢
等佢做污點

排長都幾好命 又死唔去

坤哥好有魅力

弱智坤狗唔射鳩佢

殺手做到佢咁撚廢

閔大人咁勁殺到殺手

有冇突然咁多經理人同殺手

收嗲呀

本身坤狗真人個人已經唔討好仲成日做d煩膠唔討好既角色

坤狗真係弱撚智，人地俾人打仲想屈人轉污點證人

賴慰玲

那位暴龍

琦玉未認真姐
大家唔洗擔心

Dino肯定死二五

係佢先做到又膠又乞人憎

乳奇搵佢
不如引佢

羅蘭同肥仔把聲好撚似

坤

個bar係邊到？

屌 引埋坤9去

警察就可以亂入私人地方

做殺手驚死

咁多殺手即刻隊冧佢喇

好煩膠

國安人員

有冇咁無保安，咁多殺手經理丘齊，坤狗話入就入？

冇人看大門呢下好笑

殺得啦

日日都問一次幾時殺埋坤狗啊

屌你老母，鳩坤唔好咁撚煩啦

開限聚令告罪啦

黑警到話入就入人地私人會所

正常就引佢吹水
然後搞掂佢

好煩啊吳業坤

點解唔一早隊9坤被狗 好煩膠呀

容左坤狗都得啦咁多殺手，痴線劇情

你睇唔出咩可止亂入先入地方
做乜都得啦

屌佢老母！睇佢睇到想打柒佢

無搜查令都入得？

唔接單就冇飯開

坤哥死撚開啦搞搞震

平時側面兩條肥佬又唔出手

阿 sir 做嘢唔洗你教

識食 要nicole

Parker偷食

曳曳

mmc咁豐满?

蔡思達

盲都咁多爭

即係收購埋叫雞app

又612

當然

IT狗唔check下CCTV？肯定影到Parker殺小吱

MMC唔係拿左張記憶卡咩

方太70歲

方太咁老

你有把陰謀聲

係 笑面虎 嘅能力

羅蘭rip

鄭子誠坐到，咁坤狗收得皮，高廿班

Dino會唔會係佛都有間碟，幫Parker 手

dino幾撚時死，好乞人憎

有咁易死咩

個角色幾好丫

屌，個死肥仔d戲浮誇到

音樂情人 似 奸

死肥閪 d戲好浮誇

浮誇到作嘔

好差丫嘛

Dino同parker合作

自己認

咁遠都飛到

降魔的鬼佬

真係個肥佬

嘩 飛到咁撚遠

屌呀，羅蘭咁易死

套套都有同一個鬼佬

新組織

唔係點

肥佬啲戲咁渣

聖羅蘭用手飛到狙擊手咁遠

Jon stark

同佢有過節都死咗，咁ky咪大鑊

睇落唔會

以為羅蘭有得打下

屌你燈撚到

下一套
又係高ling tim

小李飛……

畫魔Billy仔係槍手？

其實佢本身個人好好戲，但依套野特登要佢做得好誇張

晏晝都有，冚家ling

咁老

地產佬

飛得中都好勁

攞正牌搶錢

係小你老母飛.....

追撚含

今集冇陳豪

咁樣有愛情線

一個殺手界, 咁簡單就比一個二五仔同有錢佬玩...

飛到上天台咁高仲插得入已經好癲

降魔的個大話魔

忍唔住睇左WIKI 唔知堅定流

無記無哂鬼佬演員
得佢一個可以用

咁個二五仔之前係經理人嘛

依件正

tbb陰啲播毒
大6醫生＋英文好＝可以香港執業

羅蘭得一個保鏢

音樂情人出事就會見人啦

睇到陳國峰好出戲

依條鬼佬依家代替布衛杰成為tvb御用鬼佬

肯定鳩流，又吹到羅蘭係江美儀老母又係咩武打冠軍，依家屍都冇埋

演技好屎, 成隻雞咁, 完全襯唔起KY

宜家中央都派人落黎做檢測啦
做完之後咪話大陸醫生好勁
要引入黎

Boss完全無戒備狙擊手，身邊個護衛廢到肥仔都搞掂

咁事實你過到個試，咩人都做到，不過大陸合格得一，兩成，西方好似都係得5、6成

佢同嘉欣好睇

升咗仙，可以專心halloween嗰陣嚇人

原來有咁多個哥士的

內地醫護

狂摸dick入面嗰個

ky 死左啦

覺得大話魔好過布衛杰，連戲，同埋
易宇航個名都型d

似係啦
之前Dino跟佛斧
Parker接手哂佛爺d野同人
所以佢知道哂殺手界個運作

冇左佛爺好悶

我都覺得似

佛爺前好睇
佛爺開始已經普普通通
佛爺後已經唔好睇

做親好人都俾你地屈到奸角

個新侍應係針

李君妍

Ali呷醋

浮誇都有好多款嘅，佢呢隻唔係陳奕迅，係林志炫

新侍應都唔知邊到嚟

好想同佢隻揪

會唔會parker老豆老母都係比殺手殺
所以佢想報仇

都係似ali果款

依套其他人都好誇張，但唔覺得唔自然
反而個肥仔... 知咩事啦

林景程真係好正 好想搵佢幫我做物理治療

誇得黎好似小學生做畫劇咁話比人聽佢做緊乜

睇嚟女飛走唔甩

揸的士

講起個絕招..
去到最後一定係黎耀祥用黎殺唔知邊個
感覺係殺Parker

最後一係MMC 憎佢/一係佢死左要拜佢

或者咁講，佢carry唔起呢類型既角色

其實盲都知dino二五，咁都放佢入嚟

不過佢啲角色成日都好悶
但830佢啲衫幾靚

木偶哥都要做咁後期先出現既二打六

編劇唔得，寫到低能仔咁

所以一年得萬二蚊人工

IT狗跟到咁ON9，冇人知嘅咩

咪係

又橙衫條女

小炳

留返下次

咁似搣時潘

頭先條女幾正咩名

拎走啦好心你...

IT狗 hack佢電話先啦ON9

仆街囉，點左相

條女

手機都唔要

Parker

Parker 要爆啦

On9

小秉

抆張sim出黎都唔識

小秉gg

小秉加油要溝到MMS

車死了

d色好靚，cyberpunk

寫輪眼

做戲咁做

走去狗屋話比人跟咪得囉

其實佢想點

死閻王行咁閪慢

係咁架啦. 幾驚佢唔死

Gay test fail

蕭凱欣

條片都未睇，佢知道左啲咩？

可能已經send咗出去

狗屋好近

黑白

On9仔黎

小秉幾靚仔

平時練咁多扎馬 人地成溝囡都夠料隊您